譚惠珠今日放晒風 電話入面有「光時、港獨、榮光」相片都犯分裂國家罪

黑警而家一定會係感謝祭瘋狂SS要求路人解鎖電話 (國安唔需要法庭出搜查令)

出去行街要小心揀電話

林鄭：只拉一小攝香港人

咁即係班藍絲都唔可以影大頭相篤灰
交唔到人頭點算呀
世界末日啦

air drop曬比藍絲

等佢拎返警署慢慢 hack 囉

開呢個post已經犯法啦蓋ching

你夠口硬唔怕打 你朋友有你對話紀錄已經奶晒野

理鳩佢

榮光架橋犯唔犯法

有中文字都港獨呀笨
屌你老母

國安法唔會影響言論自由

繼續寧左匆右啦,最好令到大陸仲自由過香港!!!你班仆街都係想咁o者.
最好禁埋民主自由呢啲字,全面推廣newspeak!